點先可以訓到咁撚樣？

以前養嗰隻最多訓到咁

或者係咁

都幾正常下

但依家嗰隻就進化成咁

到底發生咗咩事？

淨係見到一舊毛

好得意